石硤尾狗屋出車往太子方向

be safe!